CC TVB串過馬撚，究竟依家係黨大或法大？

CCTVB拎黨主席黎屌鳩香港既廣播條例

又證明香港既法律沈淪，香港未走到既人一齊搭沈船喇喂！

依家違法都可以大大聲，咩世界？

咁玩法香港唔玩完 都是又賴啲港獨啊廢青攪死香港

好彩唔睇tvb都大把資訊，呢點唯一可以抗衡tvb

有

屌你老味，玩喇，推post喇

你得罪左我

食藥未呀？

你以後有排煩，我話你知

你乖乖地admin都俾你玩多陣，你再on9落去，你同你老母玩單機喇，傻西

admin根本唔會理

你自已同admin講喇，傻西

傻西？